其實隧道限速應該揸幾快?

深夜入隧道，單管雙程行車，限速50

不嬲話隧道唔可以超速，但行50比人推到嘔，略略keep住60樓下，都繼續比人推，我都覺得唔好意思

其實應該行幾多先啱?

跟牌行

直路開昇壓渦

由得佢地推囉 開尾cam逐個投訴都仲得

跟牌啦,

你比人推之後超速, 比人捉都係罰你

響喉 地板油

50囉,比人推就要行得快

由佢推
嫌慢咪叫佢抽頭囉

40

30

越推越慢
推撚飽佢

跟牌行就一定冇錯冇犯法

不過都廢嘅，個個都行咁慢實塞到仆街
到出事就話人超速

裝尾cam由佢推
佢撞到你佢自己仆街

50
深夜限50好多時隧道入面都有快相，如果你前面係的士就跟的士速度，實冇死

隧道行慢過40好似都抄得喎

有時限70 啲on9仲行50

我就係驚塞住人比人屌老母
我次次入隧道限速都比人推，所以想睇下其實行五十幾係咪太慢

低過25先抄呀，返去攞本黃色書仔睇多次啦

Sor
自行面壁

係慢呀
所以根本上超速係好常見

單管行70 未中過 可能我好彩

記得以前係高登同個on9仔嘈過

不過就唔係樓主個case咁，係平時正常咁，佢話跟牌行要靠左，右線係要黎超車用，然後仲要補句"利伸：左線50"

唔知呢條on9有冇過到黎連登

行50真係頂唔順

不過都唔敢揸好快

大概60

55囉咁

推咪一路減速囉, 減到25 激鬼死佢

每次城隧返屋企果陣（凌晨一點二點左右）
發夢最少100 無人阻140都試過
唔敢既行慢線/跟大隊
我又唔會話你阻既 但你無車 前面順 地膽又知無快相 你渣得慢反而仲危險

我返而想問點解隧道限速70
啲人永遠會跟牌減10咁行？
岀左隧道又唔見你跟牌行？

未單管雙程就正常70，但大把人開8X，我以前返工日日行城隧都over70，90都試過，都未俾人捉過，唔好咁離譜都應該ok

溫提：超速唔啱，做個負責既司機

我渣咁多年未試過多過牌速

有，閃光彈咁，有腳架相機😂😂😂

0-100 咁行啦直路喎

南灣見過有三腳架 但咁耐都無聽過有fd隧道中招

屌你老母啊支那仔

sor9ry

返去溫你老母對提子啦on9

咁多條隧道入面D杷機有邊部係堅
當佢係真, 呢D相機本身係喺正常70/80限速路段放
單管果陣唔會識自己測50囉

單管巴士都唔會開50啦

有無d 大隻d 既後cam, 方便後車睇到有後cam

PXW-Z450

咁你會行番70?

紅提黑提呢?

尖山白鴿籠朋友中過 影15+

紅隧東隧單管雙程個陣 d 的士小巴貨車都係行 60 70 咁過
就算機隧去紅磡方向全日 50 都大把車 6 70 咁去

大部份都有相機， 過55 就隨時影相，一般人冇電台又唔可能知到咩位擺機， 跟牌行天經地義。

荒城孤月？

咩都話左線 50 ，好撚煩個個

平時就跟牌行
比人推就行30

乜隧道有cam咖！？我仲成日揸百幾

隧道內超速係唔係無論超幾多都要上庭?
聽人地咁講, 有無巴打知道?

左線50

半夜單管行大老山揸50會訓著

半夜行西隧單管，dc9又真係跟牌行50
嚇撚到我即收油

有次大老山單管雙程
變左行50
全程見到三個地炮
不過唔知真定流

單管行5x
用盡支槍個誤差

試過兩樣都有

睇咩隧道
城隧屌住去試過心跳去到100

所有單管雙程100%堅野，唔信下次試下

屋企人揸左廿幾年車都未聽過佢地隧道中快相，我自己揸就通常限速加十公里

隧道入面如果跟捉限速行, 有人推我我會輕輕踩剎車,
亮一亮紅燈俾佢知我係咁行....(當然唔係玩野式急剎)...

呢招一般有用....佢會無咁貼....(補鐘師傅教)...

有D假位有D真位, 要識分LOR....

跟牌 + 10

的士狗好中意推
佢地超哂速都唔L驚
可能熟哂邊度有相機

我求財唔係求氣
比人推我又唔係好介意
一陣真係撞左仲麻煩

DC 有電台報

單管一定係流
你想閃對面線車頭??

俾人推就要超速? 你D 心理質素都幾低下.
遇著老隱推你就多謝晒

跟牌行尖山，隔離D車超快

尖山啲相機位得幾個
同埋好明顯下
不過有時都會有地炮或者老隱係兩邊隧道出口捕住

跟前車

長青果碌流流地

咪撚超速喇，快得幾多，佢推撚完你出隧道都閃開喇，除非癲狗會走埋黎大break你，好似個架hiace咁

試過深夜寫50
無咩車 唔覺唔覺踩到90,
但係都追唔到前車 比佢放左好多
後來收番油 但係覺得有影到
最後都係無信殷

死火燈行10
出左隧道比油行返正常
推吖嗱

收信交司機 再收信交罰款 唔駛上庭